美國唔應該用China,應該用Communist China稱呼中華人民共和國

同新中國建交前有咁叫過

已經用緊

尋日pompeo已經用緊

要令人聯想到Nazi Germany

可以攻擊中共嘅同時，又唔使擔心畀左膠話你係種族歧視